一人一post 洗走分化撚 集中港共政權

洗走分化撚

推

pppp

721
811

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據
強調呢招係共匪一貫套路！

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！